日出康城武肺確診單位 完整地址被衛生署登咗出嚟

係咪得罪咗人

屌我收回 原來係5A座唔係5A室

樓主柒左，推

柒左推

你以為自己袁國勇可以隨便撤回？

西貢日出康城？

拉

打少啲飛機吧

我致歉希望個住戶唔好嚇親

18區計係西貢區

d新樓真係

諗起隔離post

司機唔該去oma oma by the sea

雖然樓豬柒咗
但點解有5a座？因為唔想用個4字？

唔怪得你
個地址咁長都未寫到單位

又一個柒頭

樓主柒左 大家唔好推

好柒呀你
公屋仔？

...

私樓

House有撚咁長我寫咩

唔好推啦下邊

柒咗當然要推

柒咗推
打少啲飛機隻眼無咁矇

唔關樓主事嘅
遲下康城 LP6 同 sea to sky 入伙個名仲柒

真係完整地址黎，晉海2係幢樓，5A係單位

推！！！

推

一座再分幾part, 可能仲有5b, 5c 座，結構外觀上都係同一座，但可能分開候𨋢大堂

U AR so 7

算啦樓主未去過日出康城唔怪你
不過照推

比少少常識好唔好

正常人去日出康城做乜

又4期又B II 5A
咁多number 都未講到第幾層樓

地址長到外國牌子官網online shopping都未必夠位入

吾好推

樓主唔柒，係而家啲新樓名閪啫

標題黨 拉

柒咗，照推

公屋仔唔會識

咁佢個地址又真係好柒既
期數又有B, 座數又有A

樓主冇柒到?

on9仔

有柒，我頭先9up

1,2,3,5座各有A同B座
邊撚到係單位

又4期,B,II,5a, 如果要搵人真係頭都大埋

想知DC佬見到呢個地址之後嘅心情

4期又b 又II 仲要5A座
外國d門牌咩

晉海II係樓盤名
係日出康城4B期
有3AB同5AB兩棟樓四座

晉海指晉海 1、2 座，然後1、2座又分1A 1B 2A 2B
晉海II指晉海3、5座，然後分3A 3B 5A 5B

講真我唔怪樓主

唔係西貢係邊

又4A期又晉海2又5A座，啲地址越搞越複雜

想知住嗰度啲人有無試過完整嘅屋企地址

有得話收就收呀屌你老母

仲要用埋啲扮晒嘢嘅英文名，增加難度

住開公屋？xx邨xx樓xxx室？

拉！

4877 個住址係"入境處事務中心"咁神奇，
有乜內情?

佢成座住晒

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

真係好撚痴線
本身日出康城已經分咗十幾期，每一期嘅屋苑入面又拆開幾期，明明同一個屋苑拆細做乜鳩？有咩好處？

份野一向都係出座數而唔會俾埋單位

樓豬柒出康城

係九龍日出康城啊

樓主咁柒，唔好推呀

原來日出康城個地址咁長

柒咗就不推文啦

樓主無心插柳終於上到熱門第1

傻系

樓主住慣公屋唔識野，無計

去站務台del po囉

拉啦

problems?

個地址好複雜 填大廈/座果時應該點填 搞到咁複雜把鬼咩

有啲仲有分南翼 西翼

公屋都有abc座

得大廈, 冇單位
康城啲樓係咁
完整地址係LX, RX咁

公屋都有123/abc座嫁
仇公仇到short撚左定私樓仔見識少？

明明英籍時代果啲 xx 花園，xx 灣先係正常命名

大家為咗踩樓主講到啲垃圾新盤命名係好合理咁

on9,公屋都有分高低座，同一棟建築唔同大堂

好多傻鳩以為將軍澳喺東九龍

柒左 推

d人以綠的紅的黎分新界九龍

樓主已認衰
大家咪撚再推

講真樓主算係快知道自己柒

呢啲好榜樣一定要推

完整係邊呀？驗眼啦傻仔

有無人可以拆解下呢個水蛇春咁長嘅地址點理解l
利：未去過日出康城

House有撚咁多花臣咩

5A座樓主住哂 推

好彩我當年做過AA賣過TKO

條友可能瞓街 未必知咁多
去到港島西最出名嘅觀龍樓應該會蕩失路喊住搵媽咪

見係樓主你 幫手推

呢個真

衛生署

應否多謝你諒解

係證明兒登真係好多細路姐
佢地含住老豆老母棟私樓出世, 本身兒登又多弱智仇窮閪, 咪真心覺得住公屋=垃坡囉

利申返住私樓先

戇鳩！夜喇，瞓啦柒頭

其實地址就咁寫日出康城晉海5A座已經派到件

將軍澳，應該九成人會咁答
老實講唔怪得佢，西貢區係冇錯，但十八區分法係唔太user friendly

少少柒 但又唔怪得你

唔好推啦 樓豬已經好柒架喇

唔算好柒啫
推一推有用資訊

住獨立屋點計

你個鄉下仔唔識康城就收皮啦
好撚柒啊

其實我地康城居民不嬲當自己九龍人

係1235座
但係本身成個盤叫第4期

多謝樓主以身試柒令我長知識

點解日出康城唔係屬於港島區 一望出去就係永遠華人

PUSH

屌唔好推 好好笑

應該係離島區

我睇撚咗3次先明
d樓係乜撚野事

多數係用3a 替代個4字

樓豬住開xx邨，唔好怪佢

其實點解而家啲樓攪到禁複雜
1A 1B 座點解唔分做第1座第2座

原來完整地址係咁

私隱何在

唔好推

咁你寫地址會唔會寫Kowloon

唔講我都以為係5樓b室

屈管理費

起碼100座樓
改d 名又戇鳩

叫123456789座咪得 又要扮高級

好柒

屌林鄭撒回 自己又撒回

日出康城喺康城，即係將軍澳區先啱，乜撚嘢西貢...

將軍澳區
區咩 堆填區 就有份

樓主係咪得罪人

柒post上熱門

撤呀文盲

林鄭一開始有撚撤回呀

樓豬手足泥

五毛係咁推post

真
唔知有咩意思

未住過新樓呀呢住吓啦好正㗎

方便發展商自己
一個屋苑拆兩期賣佢就可以有唔同既收樓日期，同埋賣果陣又可以拆開扮兩個盤
之後仲有一期三棟樓拆開三期賣

座都要分ab?
真心第一次見

利申：住私樓

咁其實一般寫晉海 3A 都得？

又一個公屋仔

座數唔同number會有唔同居住體驗?

你住邊撚度呀
起碼住陽明山莊先好上嚟講嘢

咁樣第日D屋苑以後會唔會剩係祇有第8,8A,8B,8C,8D...,!

座

即係村屋呀嘛
sor, 忍唔撚住笑

推你上去

唔好推喇

辛苦晒派信郵差

好心啲鄉下地方唔好黐過嚟市區

唔係detail 地址

樓豬柒咗 推

又一件on9

小朋友係好易開心笑

簡單柒都可以推到8頁

咪推呀

你地班仆街唔好再推喇

啲咁嘅亂七八糟樓盤改名係淪陷香港先開始

港英嘅樓盤全部係 xx 花園、xx 灣 xx、xx 園，而且全部地址可以寫得好清楚易明

樓主係衰無睇清楚，但完全唔明點解大家將呢啲垃圾樓盤命名方式合理化

屌 咪撚推啦

去睇日出唔撚俾？

柒左啦樓主